有冇人知黃浩然而家仲喺唔喺TVB

我好鐘意睇佢做戲 佢着背心底衫嘅look真係好撚型 特別鐘意佢演《十兄弟》入面嗰個阿旺 佢老婆好似叫陳淇 佢好似生咗個仔 但係個仔個IG好似俾官方年齡限制刪咗好想睇佢有新作品

識睇緊係睇佢做Turbo哥喇

情越雙白線？